不想去

要去了

好了辛苦了

嗚

要去瞓覺了

抱實了

我愛樓豬

抱抱

同我訓未

啱哂你 大肥婆

正

大波妹

不了 最憎有波

自己層樓架車影張做pro pic，傾傾下d女自然問你邊度影

其實出黎食飯埋單見你用咩卡戴咩錶都會猜到

男女相約食飯通常我埋單，咁俾你請得幾次都對你有意思，以後到你食佢

利申：溝女唔用信用卡，只識夾疊500蚊現金埋單，只會問條女有冇十蚊八蚊散子俾尾數

想比你屌

你有冇散紙俾尾數先

除咗恭喜我都唔知講咩好

留低洗一陣碗囉

合理

悶了